kids coding languages 50週年Chrome有得玩

有冇人識玩第6關
點樣6 steps pass